法乙8串1假波

上年法乙最後一場大波突然低水，所以尻買8串1中左
今年最後一場又是咁，所以我黎多次！
求支持

Lm支持！

我愛你

等收錢

點夠你頭先個場比馬黎

自己度左四場法乙大 希望一齊收錢